華人自由燈塔：Inty 是中共從小培養的

可能同之前黃秋x有少少似他是對內的，
但Iny 是對外的華人，匪共有系統地培養出來的國內所謂民主自由人士送左去美國。

非我種類

習近平係美國培養出黎送去中國做總書記

華人自由燈塔：有4輛Antifa成員的公共汽車在警察的陪同下到達。警察護送

華人自由燈塔：
抗議者摧毀了主流媒體工作人員的設備

屌，路德同郭文貴係間諜

佢之前同袁先反面，佢話大多數匪都係善良
佢一直背後支持梁頌恆 等香港政治人物。

堆海外華人仲捉緊鬼?

呢個時勢，講得出大多數匪都係善良，被人當係間諜係好正常。